有冇人都想買lilian kan 件Tee?

睇完個介紹有少少心動想入手番件

係咪太有自信所以會將自己個樣印落tee?
好似明星咁

設計既野我地識條鐵

BAMmmmmmmmm

幾時擺大壽

完全唔撚明d自信邊到黎

因為太多粉絲

仲要有幾款

依個malasun真係毒撚到仆街

我都係岩岩先發現呢個ig
真係經理人都冇佢跟得咁貼

都無得屌 手仔都無得佢掂 男人做到隻狗咁

睇到佢ig個簡介先係最撚尷尬

乜野顛倒眾生 咪又人一個

精蟲上腦最佳例子

可能拎lilian kan 相打飛機

仲洗講

女神點容許你地褻瀆